[繼續推] 私家車隧道爬頭撞低電單車不顧而去

已經冇乜人提早幾日呢單野

城巴5B 林潤榮 (紅圈)係佢老豆

老豆揸巴士，個仔就揸成咁，唔識教仔既

推

推能到佢仆街

推到教畜仆街

搞成點件事